侵指摘奧巴馬幕後策劃反對自己示威行動及洩密

President Trump said in an exclusive interview Tuesday that he believes former President Barack Obama and his top aides are behind the protests and leaks that have tormented the new administration – and he doesn’t expect it to stop anytime soon.

Trump, during an interview with “Fox & Friends,” blamed Obama acolytes and the ex-president himself for the organized demonstrations that have sprung up nationwide since the Nov. 8 election, and also for the politically embarrassing leaks that have hindered Trump’s messaging.

“I think that President Obama’s behind it because his people are certainly behind it,” Trump said. “And some of the leaks possibly come from that group, you know, some of the leaks – which are very serious leaks, because they’re very bad in terms of national security.”

Trump didn’t provide evidence to support the charge.

果d反侵行動有無錯係一回事，
但無證據咁話邊個邊個幕後策劃反自己，
係咪有d支共最鍾意既背後有外國勢力指控既影子呢

呢d野同政治正確無關，
而係佢工作目標雖然仲係民主國家既標準，但做事手法越黎越有專制國家d領導人既影子